連登仔越反武磊，武磊就越強大

連登仔仲反中國

肉ching唔睡？

等埋你@@

@O@ @3@ OVO X_X

兒燈仔

武球皇

燈

講得好

關你能事

兒燈

皇馬洗能用咁多錢買世3
買武女好過喇

見到隔離post咁多勇武ching屌人老母話人吹奏支那狗，我就知道武球王準備好稱霸西甲

Whyyyyyyyyyy

25

港父hack

幫我屌爆牠thx

樓豬熱狗

港父hack?

唔識野先會反冇女

唔識野先會反麻友